Econ撚求救

關interest rate乜撚野事呀

dse嚟講好似out c?

利申得5

唔係dse

咁幫唔到你了

Value of company = C/r = 1,000,000/5% = $20,000,000
Value of each share = $20,000,000/200,000 = $100

好似係咁???